上左高登15年，你問我答

由中一開始上

你問我答依樣野幾時出現

乜狗屎垃圾都你問我答

咁多年咩po最印象深刻

閃卡，

近幾年